根據[香港研究] 原來超過二百萬人叫黑警死全家 真係會奶野 今日實現證明了 信不信由你

若然未報 時辰未到
時辰一到 必然全報